七一Sogo大減價！

小道消息！當日2點前憑任何銅鑼灣黃店單據到Sogo換取神秘禮物一份！

隔離屋啊婆都咁講，佢話想去行街我諗住陪下佢老人家